保釋後重返區會 何啟明劉偉聰相擁 劉：咁辛苦出嚟，梗係要開會

（獨媒報導）深水埗區議會今早開會，因參與初選被控串謀嫌顛覆國家政權的何啟明和劉偉聰，獲准保釋外出後重返議會，二人見面相擁。劉偉聰進入會議室後，區議會主席楊彧和袁海文跟他握手。劉偉聰指：「咁辛苦出嚟，梗係要開會啦。」譚國僑回應表示「一定啦」，楊彧則稱「每次都當係最後一次會議。」

劉偉聰：邊個唔掛住我？

在會議開始前，本身是大律師的劉偉聰不減風趣本色，打趣說：「邊個掛住我？邊個唔掛住我？」他又笑說，「佢（何啟明）未返，我哋要齊齊整整開會。」

楊彧主持會議時發言稱，「我哋先感謝劉大狀回歸，何啟明晏啲都會返嚟。」何啟明及後在9時43分進入會議室，向記者說「早晨，早晨」。

議程及後討論「修改深水埗區議會會議常規」，即常規第7條(1)。劉偉聰就修訂補充其法律意見，認為不應賦權予秘書處過大的權力，應改為「秘書須根據主席指示為每一次會議擬定議程」。

民建聯劉佩玉立即表明反對修改，認為應諮詢政府的法律意見，「我哋唔係律師。」劉偉聰立刻舉手稱，「我係！」現場多名議員大笑，有議員稱「民建聯真係忠誠的廢物嚟」。

民建聯劉佩玉立即表明反對修改，認為應諮詢政府的法律意見，「我哋唔係律師。」劉偉聰立刻舉手稱，「我係！」現場多名議員大笑，有議員稱「民建聯真係忠誠的廢物嚟」。

忠誠廢物出黎獻世

自己申請被恥笑

好鄭子誠GIF FEEL

個呀嬸真係攞黎柒

民建聯真係忠誠的廢物嚟

柒到無朋友

劉偉聰勁撚到

劉佩玉好嘢嚟

民賤聯又衝出嚟柒

苦中作樂

呢句野點博

咁田飛龍都係廢柴學者姐

咁廢難怪俾人清算